警總爆發手足口病數警染病 衛署未接呈報

傳媒人潘小濤今早在facebook轉載警隊內部消息指出，「警察總部爆發手足口病」。警方向本報確認，警察總部於上月下旬有數名警務人員確診手足口病，衛生署表示，衛生防護中心暫未接獲有關呈報。根據法例，本港共有50種須呈報的傳染病，惟不包括手足口病。

傳媒人潘小濤今早在facebook轉載警隊內部消息指出，近日警務人員長期當更，食無定時，無法上廁所，加上長期缺乏睡眠，「近排好多人病，但都唔敢攞病假，你自己病缺席，少咗人，即係令到你啲同事危險咗，不時見到同事自己攞包藥出嚟食，警察總部更加爆發手足口病，因為大家打緊仗，冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食。衛生自然變差」。

警方向本報確認，警察總部於7月下旬有數名警務人員確診手足口病，相關人員現正休假或已復工。為確保其他人員免受感染，管方已經按指引於相關地方進行徹底清潔和消毒。 衛生署表示，衛生防護中心暫未有接獲有關呈報。

根據《預防及控制疾病條例》(第599章)，本港共有50種須呈報的傳染病，所有註冊醫生若發現懷疑或證實屬須呈報的傳染病，均須通知衛生防護中心，惟不包括手足口病，中心鼓勵院舍或學校通報懷疑爆發個案，以便調查及控制感染。醫學會副會長鄭志文表示，目前有指定表格供醫生填寫後交予衛生署，但通常學校會率先作出通報手足口病個案，醫生未必會重複該步驟。

又想博同情你班狗來架咋

黑警內互傳性病我都信呀

狗瘟

要隔離了..... 佢隔離街口間酒店當年都係咁

繼續

我就睇下幾時中哂招

自己衛生情況差 關我撚事 我淨係可以講 抵撚死

唔洗可憐佢地
係咪真都好,有樣野好肯定
佢地身心都開始累

所以我地一定要繼續做, 等佢地精神崩潰

報應

咁咪要人道毀滅? Call漁農處啦?

爆發愛滋 + 腦癌啦

呢啲收風派永遠唔諗真風到唔到自己收
永遠唔諗自己俾人利用做文宣既可能

差人造野

原來之前有張相白衫個口流血
唔係俾鋼珠射爆
係手足口病 口腔潰瘍
又知道真相啦

瘋狗症

係時候Call漁農處人道毁滅

番工感染手足口
放工感染愛滋病

點解?問問警嫂

佢會唔會傳染比我地

爆發 瘋狗症

臭格？

天罰

狗狗你就唔啱啦 病左返咩工姐 懶偉大咁

皇天擊殺

唔係瘋狗症咩，有冇check錯?
定因為凍撚水?

D 狗成日叫雞，仲要唔比錢
成班生性病啦

狗毅進犬真係污糟邋遢，一定係周圍屙屎尿，攪到有傳染病

「冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食。」
自認係狗?

傳到全部生愛滋都唔會理班狗架啦

同情下手足好過，入黎睇點減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

隔離班狗
一陣傳染俾香港市民

我都畀你哋搞到好撚忙呀屌你

係就自己挖個窿埋撚左佢啦

係咪屙完屎唔洗手

好玩唔玩玩屎

玩屎忽

叫咗你哋唔好做咁多那渣嘢架啦

真污穢

黑社會有病係值得可憐咩?

手足口定口蹄症呀？

因為警署工作衛生環境差大家都生晒cancer

睇獸醫啦

60日對抗極權恐怖份子係好小兒科
我地未夠600日都唔好叫攰

關我撚事？
話知你爆發天花黑死病

真係有

香港警察
污糟邋遢

過街老鼠係多菌d架啦

即係謊報啦

好dirty

凍撚水有效了

有請小鳳姐

凍撚水

唔抵可憐

千奇唔好濕住著褲 會生癬 爛JJ

狗總爆發手足口病？ 關我撚事

玩屎眼

長期俾人掉屎會唔會大腸桿菌超標？

叫衛生署出黎做咩 漁護署呢？

有病就留屋企休息
唔好出黎發癲

呃完ot又扮病
唔怪得佢地除左做狗帶其他選擇

警犬有性病

全日最開心就係現在

缺席係怕比人覺得係黃

咪通知左魚護署囉 仲想點

瘋狗症要問漁護署喎

手足口之嘛，啲幼稚園小學生成日都有架喇，唔係要我覺得你好慘嘛，你哋有ot架

正評

畜生特別多病，正常

我懷疑係性病唔係手足口病！

好似發現豬瘟 禽流感咁樣處理就得

水炮車噴滴露消毒

係咪唔小心食左大埔巴絲送比你地啲屎

衛生問題, 應該將所有狗隻鎖番入狗屋, 隔離番最小1個月
治安仲會好左

咁大個人重手足口病

痛都唔得 快撚啲發狗瘟而死

射煙入廟，黃仙擊殺

衛生署緊係唔知
問漁護署就可能會知

點解我第一時間諗到

要小心，唔好掂到佢地嘅便便個廣告

提返屌開警嫂果班手足要注意衛生

方向正確

3萬隻狗死撚晒 可以考慮下原諒班狗

凍撚水
撚觸口病

街邊d狗 咪又係隨地食隨地訓 咁搞法真係連狗都不如

狂犬病就有，要漁護處獸醫幫忙先得啦

屌 好核突
隔離所有差佬啦
屋企都唔好畀佢哋返啦

好擔心啲性工作者比狗傳染

全部拎去非人道毀滅喇

Oh so sad 真係慘豬

傳播途徑

手足口病主要透過接觸患者的鼻或喉嚨分泌物、唾液、穿破的水疱或糞便，或觸摸受污染的物件而傳播。

空氣傳播都仲話，呢啲傳播途徑....香港警察都幾dirty......

要再比多啲壓力佢地！

發狗瘟啊

送哂班狗去大灣區隔離

同佢老母情 on9 手足口又唔係大病 痛下佢地岩架呀

瘋狗症先啱

好玩唔玩走去玩屎

屌! 成班生蚤狗

你生性病都唔關我事

抵撚死！

抵喇

唔係性病我就唔信

狗畜口病，
要警告前線唔好掂到佢地d便便

啲裝備係咁輪住用

傳性病先話我知 thanks

又講大話

班狗玩屎玩尿

小心爛賓周啊

天有眼

報應 皇天擊殺

凍撚水
堅work!

觸摸到受污染物都得嫁 呢啲常識黎 有人打黑痴噴落啲扶手 有人摸完再食野都會奶野

錫春袋！

大快人心呀

心都涼
病多啲 嚴重啲
喉嚨潰爛好痛加
睇你地班狗仲點吠

死得未？

唔該隔離自己
唔好再出黎啦屌你

係咪又想屈示威者用生化武器

真係污糟邋遢

肯定係淋病

正呀，瘋狗症
幾時死清光丫？

病咪請假ＬＯ

啲狗成日周地食野

唔好搞我後面呀!

唔好俾佢停

大鑊！全世界中曬共匪既伏！和理非 武勇 連仔全部同我入黎！

打落水狗啦

認真 手足口傳染性咁撚高 佢地真係唔玩得好耐
射黃大仙祠呀拿

屌，咁撚大個人都手足口病

報應呀
傳染比林鄭可以嗎？

抵啦

溫情牌咋 成班傻仔

生化武器

叫左唔好搞黃大仙嫁啦

抵

手足口正常要放7日
不過你地都唔係人
7個鐘都比多你啦

瘋狗症呢？

屌 狗改不了吃屎
好玩唔玩玩屎

cap我呀屌你老母8964

未死得就開工啦
你份糧包埋㗎

姐係吹水啦屌
不過係真既都開心

死晒佢

抵死

我真係恭喜你呀冚家剷

未期癌症都同我繼續返十七個鐘阿黑警

抵死啦

生花柳人數隨時多過手足口病啦

想射波咪射囉，唔洗吹到咁大既

報應呀以為為虎作倀唔使還？

懷疑係長期full gear 焗到有菌

邋塌狗

多行不義必自斃
又話好打得嘅？
做得軍政府都咁弱雞
已經唔係要你出黎打仗

千祈唔好玩屎

咩性病都有啦
沙sir咁樣玩法

有病唔帶口罩，打乞次唔用手巾掩住，用手掩後唔洗手周圍揩，呢啲唔係dirty?

皇天擊殺，手足繼續加油，沒有一隻狗是無辜的

係咪凍撚水顯靈

唔知佢哋包尿片未
上面話無時間去廁所

警察開始罷工啦

check清楚末？明明係瘋狗症

隔離啦 唔好傳染俾市民呀

亂咁放風係咪無諗過會俾對家利用可能性

班禽獸不嬲有病又鍾意隱瞞疫情

通地瞓，通地食。

呢個moment要爆啦~手足口病

Karma

快撚D死啦屌你老母

eeee....
唔好行咁近

老公OT，老婆3P

屌你老母班友仔呃完OT錢仲要詐病, 下次掟屎入去等你班友真中招

天有眼！！！！！！！！

中過一次，累過龍，抵抗力弱先會中招。
高度傳染病，中左腳底手同喉嚨起水泡，食唔到野，飲水起痛，唔可以行路同拎野，起碼要抖一個星期，公司要大清潔，在家都要隔籬，食唔到野瘦左10kg.

多行不義必自斃

咁要幫佢地

狗緊係通街訓通地食㗎啦

玩team kill

拎晒D狗去人道毀滅啦

係咪支那同事傳染咖

點解要幫。。。。佢地可以唔出動

仲要掟黃大仙廟咁撚臭串
黃大仙仲唔劈撚死班狗隻

支共惡咗70年
香港淪陷22年
60日？
堅持就會勝利

唔係手足口，係瘋狗症，大家小心比佢地咬

咁仲唔圍多幾重水馬同落閘…
下次落閘可以名正言順話懷疑爆發傳染病喇

燒撚曬佢地喇

得罪上帝嘅溫疫來了

我無野補充

狂犬症

疫情大爆發

咩手足口病
係口蹄疫

好L煩呀男人老狗博同情

唔系豬先有咩？原來狗都有

罷工 sir madam

小鳳姐！！！

唔想咁辛苦，直接跳落去啦

係咪真架，生性病嘅可能性高啲

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

狗隻係污穢啲架啦 唔出其

係撚咩
平時兇人打人鬼咁精神

抵！撚！死！

係咪啲外賣落重左手

唔使驚
聽三叔公講狗屎三斤配支那童子尿一篤溝埋慢火煲6個鐘
一日三次 食足七日藥到病除
記住一定要支那童子尿先有效
屎可以自己屙

Call漁農

錫得春袋多

叫左你地唔好成日雜交㗎啦

生滋狗

飲多幾杯凍撚水

班狗日撚日係度吠
啲口水又周圍噴
容乜易一陣傳染埋俾班街坊

著哂full gear ，邊到死得
唔洗搏可憐喇，收皮啦
全香港幾多老中青中死左，受傷

一定係長期OT冇得叫雞互屌屎窟舔手指造成！

係咪性病黎

抵死呀

生性病都唔需要可憐

有冇好似啲狗咁周街屙屎屙尿先

係唔係瘋狗症、口蹄病？

死喇 琴日先食完警嫂

可以掉多啲雞蛋幫下手

我有啲急屎
邊到有次所

咁似乎勇武／阻路／罷工手足又係時候出動

我fd話，

警狗世家係咁好正常，全部自己友圍爐交配，dna突變抵抗力下降，係近親通婚後遺症。

日日飲凍撚水無病就假啦

手，唔好摸佢地，萬一掂到就要即刻洗手

扮咩可憐啫
打人仲打得咁狠
撚似病咩

手足口定足足口?

要改口叫恐怖分子！

四足口病

生滋狗緊係唔顧衛生 最好病變死埋佢

推

個個件蛤乸衣連冧巴badge 都唔黐個, 無記認, 撈到亂鬼曬嚟著, 梗係瀨嘢喇!

傳播途徑
手足口病主要透過接觸患者的鼻或喉嚨分泌物、唾液、穿破的水疱或糞便，或觸摸受污染的物件而傳播。患者在病發首星期最具傳染性，而病毒可經由其糞便排放達數星期。

d狗係狗屋玩咩.. 咁污糟嫁..

咁開心嘅事 要賀一賀佢地啦

格劍唔係問題
問題係明知有病都唔帶套

黑警OT錢成兩倍人工咁濟
大撚把不義之財拎去睇醫生啦
覺得辛苦污糟咪唔好撚做囉
博乜撚野同情

哇 今舖警嫂大獲了
無人屌 要係屋企做地方狗乸

黃大仙顯靈

咁撚唔鍾意 記得唔好去醫院

係咪飲得凍撚水多

過街老鼠周身病都係好合理既事

閒閒地隔離一兩個禮拜，痛就痛一個禮拜，爽L死

等我戴返個口罩先，廢事畀啲狗傳染

that's why要繼續空群出動

咁撚大個都手足口
小學生咩

互傳性病就有

連基本衛生都搞到咁

發狗瘟，拎去人道毀滅啦

即係只要我地堅持 就有機會贏

人道毀滅咪算
有瘋狗症醫黎把撚

咁唔該死返上去支那国，唔好傳染比香港人

漁農署

集中五大訴求，缺一不可

試著在遊行 集會中 帶頭叫 跟著喊五大訴求既口號

林鄭進政 和理非要出黎防守
不能讓整場運動跌入對家陷阱
絕不能贏一場街戰 輸一場群眾運動

請大家緊記 初心

五大訴求

撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

對家出手 扣港獨帽子
嘗試正名化黑社會 福建幫 「保家衛國」 周街打人行為

狂賀

中計撚依啲時候又唔會仆出黎話中計。

人道毀滅啦

打生化戰有冇得念，放d老鼠曱甴入狗屋等佢地病多兩錢重

警察宿舍爆性病都信啦 雜交成咁

up

瘋狗症呀

講大話 撚有手
嗰d叫前腳

D狗真係麻撚煩
做野污穢
做人污糟
冇撚得救
拎去人道毀滅啦

push

香港警察 污糟邋遢

扮野佢地最叻

抵撚死

皇天擊殺！快啲死！

黑警ot 警嫂3p

死就死遠啲啦唔該

係真唔係呀
真就好啦3萬隻一舖清

口蹄症呀，畜牲嚟㗎嘛

現眼報

病就咪撚返工啦 鬼叫你自己唔休息咩 係到呃OT

抵撚死

下次玩埋醫療廢物

各位，我地要諗下點消耗體力
大家要知道好多病例如心臟病，肺勞，未發嘅cancer
都係會係人抵抗力差嘅時候一次過爆出黎
而抵抗力差主因就係捱夜！

食屎狗食得屎多生手足口病

狗瘟
皇天擊殺

好慘番到屋企傳染埋比老婆仔女點算？

佢D老婆仔女咪會傳俾佢個上司

黑警無一個無辜

熱烈地彈琴熱烈地唱

狗點會有手足口病啊！
狗得足咋！
成班狗比衛生署串都唔知

距離成功擊敗敵軍心理不遠了

應該都係吸得多tg

係咪比d過期催淚彈搞到有？？

口蹄病？

下 第一時間係驚佢地傳染比我地咋
到宜家唔係仲會有人可憐呢啲過街老鼠啊
黑警死全家啦

冇一個係無辜

屌啲狗真係好撚污糟

咁放多d水碼岩啦，唔好比入邊d發瘟狗出黎啦

d狗命真係賤過泥 高層寧願佢地死都唔報上衛生署

抵撚死呀畜生

唔俾佢地放工，等佢地交叉感染

人形蜈蚣肛交版

大家快d幫狗照顧老婆，唔好俾佢覺得空虛寂寞凍

潘小濤fake news？

使唔使落狗總幫手隔離

示威冇警察會更安全！
明明就係一出動警察，就會有衝突！
乜野唔敢請假？
你地成班班成哂假香港就會太平架啦

玩屎？

口蹄病下話

好有營養

會唔會有埋鼠疫

藍尸：黃屍暴徒使用生化武器

仆街班狗係咪扯人口罩擺明想散播病毒

收到風一開始有病個隻犬係義士嚟
入去做狗都係想特登傳染病比其他狗
利申已fact check

繼續雞蛋 繼續雞蛋 繼續雞蛋

全盛時期既犬隻間接含過幾多條撚

做得狗預咗啦
我地本來都有比機會你做返人

下次大家帶定生果蔬菜番茄去狗屋探病，佢地實閂門上閘，咁唯有掉入去比佢地，如果有生豬肉掉入去就最好啦，佢地砌開生豬肉，希望佢地衛生情況有改善，唔好引咁多蛇蟲鼠蟻入去啦

帽事既，警嫂不甘寂寞叫左外賣

外國勢力生化襲擊

做得虧心事多咪咁囉，賺埋賺埋都唔夠比醫藥費

唔好唔記得黑警係好短命，好似平均退休後唔夠5年命，後生既時候身體唔方好得去邊，唔好諗住咁樣博同情

白衫推藍衫做自殺式生化武器

日頭有太陽用照妖鏡，多角度用聖光淨化
夜晚淋冰水，等佢地冷靜下

FC你老味咩
一開始入去做狗有BODY CHECK

都係屎水好d，廢物利用

五大訴求
缺一不可

趁佢地放緊飯果陣放屎蜢

認真,
既然衝又唔得, 和平又唔得,
不如就用呢個生化病毒令到班狗全部冧低,
我有朋友都啱中左手足口病,
佢老豆叫佢最好去示威,傳俾班狗,
但班狗full gear點傳啊,
計我話, 日日去唔同地區報案室坐下咪算 對住班狗大大聲咳到噴口水

做得好
黎多幾場就可以打散班狗
我地去丐幫學打狗棒法，場場打狗

動物嚟講哩啲叫做口蹄病